有養中型/大型狗既你 屋企幾大？

有意想領養狗 好多唐狗都好可愛 但我屋企（4/5百呎）似乎唔夠活動空間 有啲人話多啲帶去散步就得？ 你地養咩狗 屋企幾大 一日帶幾次行街？
感謝

村屋700幾呎 養左一大狗一細狗 唔算大問題 一日放一次 有個朋友住500呎都照養2隻大狗加一隻貓 都冇乜大問題 但係間屋係幾重狗味 養狗最緊要用心照顧 就算得300呎都冇問題

3000呎左右 村屋
一貓一狗無問題

1400呎村屋..其實屋大細都無所謂..狗狗同你一齊就已經好開心..

好可愛 幾大呀

即係一日去一次廁所？
定其實唔一定要出街去廁所

俯家七個月大啦..都係領養番黎架😊😊
一星期岀兩三次寵物樂園或者彭福..平時響屋企或者天台跑..

700呎加天台

好正 生活態度既感覺
連我自己都冇

可以教係屋企去
但狗都係出街行會開心啲

金毛加德國牧羊犬，平日會放後院，得閒會去dog park social下跑下，唔係日日係屋企會太多energy

500呎養三隻小魔怪
隻狗會無啦啦好high跑黎跑去 所以唔係好夠位

其實空間太細
你同狗狗生活都好麻煩..

more

1500 唐狗 每日跑黎跑去

700幾呎養緊中型史納莎 一日同佢去兩次街

1300 一日散三次步

連登個個屋企都千幾呎

連登平均屋企成千呎

有一狗半打貓

黎緊想養多隻狗

千五兩層有前後花園

6百尺 一隻哥基

2000呎，但放佢地係露台